（和理非入 ）已經五個月啦 點解你地仲係唔識嗌（學術分享）

發夢聽到你地嗌得唔夠響. 唔夠震撼. 尤其是係快閃中環嗰班啊因為本身已經人少.
Tempo係好重要. 嗌得太快會發唔到力.
用Fight for freedom黎做例子. 用接近或者慢過 戰狼300嘅 “This is Spartar” 黎嗌. （睇下面條片）

嗌之前吸氣要去到胸口漲起嘅程度.
先慢後快咁嗌. 每一個字之間有個小停頓比你運氣. (好多人都係頭幾個字好快跟住最尾個個字拉長）
之後其他人就跟住個tempo嗌第二句.
最好就係第一句有幾個人輪流嗌一次, 咁就唔會因為嗌幾下就要休息搞到冇人帶頭嗌而淨曬.
嗌口號唔係淨係bring out a message, 係要俾前線知道我地好多人支持佢哋, 係要擾亂黑警軍心.

同埋之前有位玩聲樂嘅手足開過post教人點樣可以大聲啲 但係我搵唔返個post貼黎link.

自推

星期六會有一個親子向嘅遊行，呼籲停止使用化學武器親子遊行

9嗌 嗌到傷聲嘅同我入嚟！！！！

咪係，
成日 咩黑社會 黑社會
班popo不嬲覺得自己係黑社會

如果對popo口號，如果唔係動之以情感化，就要侮辱佢地，等eq低果班發癲。

佢地成日覺得佢地保護緊香港，好有使命感。
就係要attack呢點。
要叫過街老鼠，香港人唔歡迎你地，綠色曱甴，全香港人唔鐘意你地，你地呢班唔係香港人 等等

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

職業球員都會因為球迷嘅叫聲影響發揮啦. 何況哩班綠色垃圾